人生冇意義了

sad

從今日起 你要愛惜生命

一切未定，但我對你尊敬

???

中國蠕動

網都上唔到